致想搞死所有電子雞既你

1.請你諗下會事情最後會點 達唔達到你地想要既結果
依家連登既追擊流出對象 係所有賣相女
不斷搞到人地利益既最後 總有女 或者佢背後既勢力會反擊
反擊手段不外乎告你 報警
如果佢地真係有心做 係可以報警 請警察查身份 再民事索償

隨著2邊愈鬧愈大 更加多網上色情、犯法野會浮出水面
大家覺得一個咁好可以起連登起tg既機會 狗同政府會唔會放過？依件事唔係冇可能
Patreon既內容佢地係有版權 個網寫明 而香港版權本身唔需要申請 係你創作既就會有
佢地要告你索償 就會報警 以不誠實使用電腦罪同埋盜竊罪
前者 會話唔知你地點樣得佢地既作品
後者 會話你地未經許可拎咗佢地既作品 變成自己既野 或者轉賣
依d都唔需要你地真係做過 只係俾狗查既藉口
最後結果係點我唔會講死 只係話俾大家知有依個可能

2.請你地諗翻起初衷 到底令人神憎鬼厭既 係女權撚 定係所有電子雞
點解要搞電子雞？因為佢地臭串 用男性欲望做賣點又要屌9男人 根本只係唔想認自己就係賣咸野
但係咪所有電子雞都係咁樣？
依家係tg上果份電子雞list 除咗大部分名都冇出現過係連登 大部分都冇以女權 影藝術自居 亦都冇聽過佢地對男人 連登臭串係邊
於是又有新既追擊原因 因為佢地露得唔夠多 根本做壞市場 吊高尼賣 呃毒撚 要屌醒毒撚唔好影衰男人
市場本身就有需就有求 人地鐘意買乜 幾時到三唔識七過問
你話佢地賣既野根本唔撚值 價值既野對每個人都唔同 大把港女買幾萬蚊手袋又值？港女又覺得你課金落game 玩具到又值？邊個又有權過問其他人既洗費？

要露得多同平只不過係你地對所有電子雞既一廂情願
你睇開條女包到上心口既 佢賣相 你覺得佢會賣裸照？
人地就係肯課金俾條咁既女 咁點？
條女自有自己方法吸引人賺錢 一定要露先得咩
你可以覺得買既人低能 但你憑咩破壞條女既市場？
咁係咪所有你地覺得唔值既野 就要去破壞？

仲有就係道德 好人好姐點解要做電子雞
咁係咪要搞哂香港所有雞呀

講真 你地想睇班電子雞露多d又平d 只有競爭先會令佢地咁做 愈多女出尼做 佢地就會提升自己既競爭力 引人去買
你地所謂打擊 根本唔會做到令佢地提升質素既結果 收哂佢地皮 就會有新既質素好既女睇？
結果只會係 冇女再肯出尼賣 因為會被連登流通街同埋追擊

追擊女權撚 臭串雞 犯法害人我覺得冇問題
打死所有電子雞 我有保留
唔該果班人唔好以正義之名 掩飾你地只係想睇平 免費既港女色情

女權撚賣藥撚唔好拎我依篇文去做話題 你地抵撚死

拉

tldr

Push

可唔可以用一句慨括

潮文

TLDR

收皮啦你 你隻電子雞

做閱讀理解咩 試描述本文的中心思想

1. Please consider how things will end up in order to achieve the results you want
Yijialiandeng pursues and strikes all the prostitutes
Constantly gaining the interests of people and land, there will always be women in the end or the forces behind them will fight back
The counterattack is nothing more than telling you to call the police
If you really want to do it, you can call the police

As the 2 sides get more and more uproarious and more online pornography, criminals will surface
Everyone thinks that if it is a good idea, you can start to board the tg even if the dog and the government will let it go? It's impossible depending on the event
The content of Patreon has the copyright and it is stated on the website, but the Hong Kong copyright itself does not need to apply for your creation.
If he wants to sue you for compensation, he will report to the police for the crime of dishonest use of the computer and the crime of theft.
The former conversation, I don’t know where you are.
In the initial conversation, you have the legal permission to carry the original works into your own or resell them.
I don’t even need you to really do it, it’s just an excuse for a dog check
The final result is that I don’t know how to say death is just a matter of words, so that everyone knows that there is a possibility

坐等律師估

是但啦 有得免費打j咪得

1.希望する結果を達成するために、最終的にどのようになるかを検討してください
はすべての売春婦を追跡して攻撃します
常に人々と土地の利益を獲得し、最終的には常に女性が存在するか、その背後にある勢力が反撃します
反撃は警察に電話するように言うことに他なりません
本当にやりたいのなら警察に電話して

双方がますます騒がしくなり、オンラインポルノが増えるにつれて、犯罪者が表面化するでしょう
犬と政府がそれを手放しても、それが良い考えであるならば、あなたはtgに乗り始めることができると誰もが思いますか？ イベントによっては無理
Patreonのコンテンツには著作権があり、ウェブサイトに記載されていますが、香港の著作権自体を申請する必要はありません。
彼が補償を求めてあなたを訴えたい場合、彼はコンピューターの不正使用の罪と盗難の罪で警察に報告します。
前の会話、あなたがどこにいるのかわかりません。
最初の会話では、元の作品を自分のものに持ち込んだり、転売したりする法的許可があります。
本当にやる必要すらありません。犬のチェックの言い訳にすぎません。
最終的な結果は、死は言葉の問題であると言う方法がわからないので、誰もが可能性があることを知っているということです

2.本来の意図を最後まで説明してください、それは忌まわしくて迷惑です。それはすべてたまごっちであるフェミニストシステムです。
たまごっちに参加しませんか？ 彼は男性の欲望をセールスポイントとして使用しており、9人の男性とセックスしたいので、彼らがXianyeを販売していることを認識したくありません。
しかし、すべてのたまごっちは好きですか？
電子鶏のリストに載っている家族のtgによると、ほとんどの名前を除いて、それらは現れていません。それらのほとんどはフェミニストの映画芸術として自称されておらず、男性に悪臭を放つことさえ聞いたことがありません。
それから、市場を悪くし、毒を売って、悪い人ではなく毒を目覚めさせるのに十分ではなかったので、それを追いかける新しい理由がありました。
市場自体がそれを必要とし、助けを求めています
野生を売る価値はなく、野生は香港の女性のために何万もの蚊のハンドバッグを買う価値がないと言いますか？ 香港の女の子はあなたがお金とおもちゃの価値があると思いますか？ そして、他の人は他の人に迷惑をかける権利がありますか？

2つが等しいことを示すことは、すべてのたまごっちに対するあなたの希望的観測です
女性のバッグを心に開くと、ヌード写真が売れると思いますか？
人も土地もお金を教えてくれますが、どちらも女性ですか？
女性はお金を稼ぐために人々を引き付ける独自の方法を持っています、彼女は最初に現れなければなりません
人を買うのは劣っていると思うかもしれませんが、女の子の市場をバアで台無しにしているのですか？
破壊する価値がないと思うからですか？

中陽は、たまごっちになる方法を説明する良い倫理的な男であり、良い姉妹です
私は香港のすべての鶏とセックスするつもりです

実を言うと、クラスにいる電子鶏の数を確認したいのですが、それらは平らです。競争だけがあなたをますます女性にします。より多くの女の子がそれをするほど、あなたはより多くなります。競争力があり、より魅力的に購入できます。
あなたのいわゆる取り締まりは土地の質を改善することができません。その結果、土地が閉鎖された場合、新しい質と質の良いものが生まれます。
結局、Liandeng Circulation Streetに埋葬され追いかけられるので、売ろうとする女性だけがいるでしょう。

女性の権利を追求して殺すことは問題ではないと思います。
たまごっちを全部殺す予約があります
フルーツグループの皆さんは、正義の名の下にあなたの土地を隠したくないのではなく、香港の女の子の無料ポルノを見たいだけです。

フェミニストは薬を売っています、ニアン、記事によると私をトピックに連れて行かないでください、あなたは死に抵抗します

坐等律師估信

雞真係冇腦 開個新Account出黎想帶風向?

有頭啖湯你食就知足啦

好驚俾樓主告

放晒D相出黎未唔反囉

嘩！黃色恐慌呀！

班人仇女唔肯認姐, 同佢地講咁多道理都哂氣,
拉哂佢地咪啱囉, 為民除害

幾得閒

其實冇所謂嘅歪風 一買一賣你情我願 其實有咩問題？當然一邊攞自己身體賺錢物化自己
一邊女權乜乜乜 呢啲就係抵屌嘅。人人賺錢方便唔同 有啲人覺得用身體賺錢冇問題 覺得有問題嘅大可以用你嘅學識 技術去賺錢 想點賺錢 只係是乎嗰個人嘅底線去到邊 接受到嘅就露點露西露樣搵快錢 接受唔到嘅都有大把搵錢方快 叻嘅好運嘅 多多都有得賺 相反就搵少啲咁解姐 就係唔明點解要打壓人哋搵食嘅方法。
之前流出人哋啲相 其實係侵權 我唔知啲人成日口口聲聲話人淨識抄嘅 垃圾乜乜乜 但係當啲流出就冇問題㗎喎 咁樣係明顯係自打嘴巴
講真香港人想要自由 就唔好乜都咁專制 人哋搞基又要笑 唔係處又係笑 賣相又笑。或者上連登真係勿認真 當係笑話睇睇算 但係喺流出圖呢單嘅真係直接損害人哋利益。完全係不可取。

總結：我想睇乜都唔露嘅J圖，你地唔好搞串party

或者咩都唔露先最啱連登仔嘅口味嘅J圖

發佈淫褻及不雅物品都可以咁大聲， 仲有逃稅